是日靚午餐 自家製燒烤醬香煎雞扒 配 意式牛油飯

好正 又俾你呃左過去食屎

好味 今個星期個牛油飯好味過上星期果個

榮式嚟嘅

印度仔終於試F餐 同H餐比邊個好食啲

終於承認係自家

Menu寫

好似好正

講下味道先
雞扒好正 有兩大舊
雞皮煎到焦香 雞肉厚肉得黎仲keep到嫩滑
醃料非常入味 聞落極香 食落甜甜地 有少少辣 好正
牛油飯應該改良過 好味過上星期
牛油香超濃郁

每日就係等你出post

食落都正

搞到我一陣響荃灣入觀塘食
真係慘過番印度

響樓個朵有冇折

樓主

無

好似愈來愈貴, 最貴50蚊

開始左lunch time先出post ,

宣傳嚟講都幾失敗

一程紅van姐

望落好過榮式啦

屌 加洲風情由漢堡變左三文治既？

北角啲商場 , 小店都係 40 - 50
工廈都要依個會真心偏貴

佢不嬲非固定餐都唔同價
貴左同時優惠多左
之前係1215前減3蚊 宜家係1230前減5蚊

唔開始lunch time我點食完出post

你提早幫襯咪得囉

50蚊內包湯凍飲蒜包
食物質素唔差 係觀塘好難得

未到lunch time點出去幫襯

兩個都好味
如果要我簡我會食多次H
因為牛油果好少出

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
百里香御用頂級美食評論家—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

個醬真係好味

每日一到呢個鐘數就係等你出POST

識貨

睇完好舒服，今日精神抖擻

平時你係咪邊食邊出POST ?
係既話. 有無俾STAFF見到?

食完記住個味
返到office慢慢打食評

身心都得以昇華

下次dayoff去試下

下次可唔可以英文標題

考慮到飲食台多文盲
不了

明天會食咩 ??

印度巴幾點放lunch

1130

未知

收五點ok?

個香煎雞幾好食

係